利物狗無一個係無辜的

不人道毀滅係對佢地嘅唯一處理方法。

✅✅

👍🏻